點解無人講tor browser

明明tor browser 免費，點解個個只係講用VPN?

推

慢

對於非IT人難用 用tor睇dark web都係要vpn

但係tor其實會唔會仲安全？

好撚柒慢

1. 慢（主要係延遲時間長，Download野嘅話可以有700-1000 KB/s）
2. 好多網站用唔到（封咗Tor）
3. 係iOS用唔安全（系統設計問題，用咗都會洩漏IP）
4. 絕大多數人無必要用Onion Services

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

The maximum speed of your Tor connection is min (0 < i < n) { bandwidth of node i } where n is the total relays in an established circuit.
If one of the relays has an exceedingly low bandwidth, then the entire circuit is close to unusable.
Plus Onion only protects anonymity, it doesn't guarantee safety.
But the recent version of Tor has greatly improved the circuit QoS by sorting the relays by heartbeat check-in every minute in the master consensus state I think?

慢+好多網上唔到

tor 都有好多假node收集資料, 仲有好多網本身係anti tor, 平時用係好唔方便

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!